【美股暴跌】為何股市大跌？特朗普︰因為我在民調中落後

true

雖然膠左d，
但

屈機
同biden辯論biden死硬

咁樣叫辯論屈機 係咪小學雞水平？
咁不如話因為放左個屁

IN

講佢口才屈機
你知唔知biden咩料？
老人痴呆呀

連個女同老婆都分唔清

仲有話要打敗biden

因為老母麵睇好

媽咪麵英文係咪？

mami min